如果你覺得十八區太散, 下次可以考慮下五區

港島: 銅鑼灣
九龍東: 觀塘/黃大仙
九龍西: 深水埗
新界西: 荃灣/元朗
新界東; 沙田

8月5搞得掂, 只要團結, 和勇不分
香港人一定可以搞得掂

支持

.

[行動POST] 想要靚畫面？銀髮族48小時靜坐咪就係機會囉

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

重點係太多行動, 分散哂人數+撞哂時間
香港人最鍾意係跟風
太多活動=人數自然少=俾狗咬機會變大=少人參與

集番5區, 每區最少10萬唔成問題
人愈多, 和勇愈安全

單線同十八地區開花
我相信大家都係搵緊個平衡點
係需要時間, 唔好因為一個星期就失去信心而灰心
依場仗一定要嬴, 一定要一齊嬴